畢業禮有咩做

唔明 影吓相咁就當畢業禮 會唔會馬虎咗啲

決定前聽一聽

咁你想點?
一係玩返場大雜交囉 一齊射 完美結束

男校jeng

廁所扑野畢業炮

叫口號

其實真係無野好做, 大學上台聽一聽自己個名爽左十秒左右就完左件事
聽日準備返工

畢業禮完咗真係要返工